Kelvin Leung又一力作 狗公狙擊不成反被狙

前言:

是咁的

老夫向來有寫開關於現貨黃金的分析,以及開群組作出交流

但最近有人惡意抹黑及狙擊老夫,更把老夫的個人資料放到互聯網上

當中的指控是荒謬絕論,含血噴人,故老夫特意開帖講述來龍去脈

並特意開帖作出澄清

---------------------------------------------------------------------------

事情開端:

事情源於有位港女(Nicole Wong) 投資現貨黃金/倫敦金,但她本人於一日內把十數萬輸掉

其後走來向老夫求救 (可以看下圖,即會員邊個on9仔)

--------------------------------------------------------------------------------------

過程:

該條港女於群組詢問投資黃金的事宜,幸得各群組成員的指點

該條港女終於明白自己是被倫敦金小神童(Kelvin Leung) 所欺騙 (見下圖) (該畜牲於海訊金業任職)

------------------------------------------------------------------------------------

但因為該條港女態度惡劣,老夫後來把她移出群組fuck

但其後亦有成員於海訊金業進行買賣 (香討的lc1991)

於是重提該條港女的輝煌事蹟

但群組當中有內鬼,陽奉陰違,把群組的資料洩露出去fuck

港女得知此事後亦發癲,把老夫之個人資料及卡片交給海訊班畜牲,把聯同班畜牲做老夫世界fuck

------------------------------------------------------------------------------------

繼:

而群組有隻垃圾毒撚狗公見到群組有女,老二充血想找穴插

為左討條港女的歡心,不惜惡意抹黑老夫

其後被踢爆是惡意揑造事實,說話滿口謊言後

該狗公開始發癲,並把老夫之卡片及個人資料掉上網

並繼續毫無根據地抹黑老夫

穿煲實錄:

---------------------------------------------------------------------------------

若果想要極度有力的證據,諸君可以看以下2張圖片的icon

第一張係隻狗公留言時所張貼的圖片,牠極力掩飾對話人士之icon

看以下圖片,再同上面張圖片的icon作出對比,則可以得知是同一人

(留意icon左面都是灰色,細心觀察,可以睇下icon最底下都有2隻腳係到)

-------------------------------------------------------------------------------

繼,去圖:

-----------------------------------------------------------

相關討論帖:

---------------------------------------------------------------------------------

最後,老夫在此聲明

老夫不會向畜牲以及惡勢力低頭

以牙還牙,以眼還眼,以惡制惡

老夫問心無愧,堆客係欣賞老夫的分析,其後自己走黎pm老夫

老夫入行到而家從未用過Wechat釣狗公,堆客係寫分析搵番黎

戶口亦是堆客自己操作,當中有1位客戶交由老夫買賣 (師妹)(Uwants的yuen226)

老夫亦無炒單,其後師妹中途自行更改密碼,並自己進行操作

班畜牲的指控亦是含血噴人,憑空揑造

稍後就會繼續上傳證據

你班仆街咁撚想惡意抹黑老夫的話,老夫在此同你班狗西周旋到底

唔撚係你死就係我亡 唔係魚死就網破

鬥到其中一方身敗名裂為止

屌你老母

以下為垃圾毒撚狗公的個人資料:

名字:何俊燊 (Ho Chun Sun)

出生日期:1997年12月 (19歲)

職業:失業 (以前做飲食業,後來被人解僱)

畢業於得生青年創藝學堂,有關學堂的相關簡介如下圖所示

狗公照片:

特徵:

1.見女就狗衝

2.懷疑是思覺失調之人士

罪名:

懷疑收受利益/懷疑討條港女的歡心,惡意抹黑及狙擊老夫

證據:

垃圾係英皇開左個1萬蚊戶口,自己又唔撚識炒,之後極速輸撚哂

現實生活中又俾人炒撚埋,而家日日對撚住部電腦同個keyboard黎做人

又為左討條港女Nicole既歡心走黎惡意抹黑同狙擊老夫 真係連畜牲都不如

以下為人物關係圖

港女Nicole資料

名:Nicole Wong

電話:6535 3105

職業:學生

出生年份:1994 (22歲)

特徵:on9

相片:

不得了

on 9 港女😂😂😂

相關證據:

指控1:

澄清:

1.老夫根本不是在海訊金業任職

而且老夫亦極為討厭此間公司

狗公亦把老夫的卡片張貼出來 已經證明是與海訊金業無關

2.分析根本就唔係日日出,而家一個至二個禮拜先出一次

3.龐統呢條on9運用論壇功能封鎖左老夫之後就睇唔到老夫的留言(好似係)

所以說話牛頭不搭馬嘴 唔知頭唔知路係度鳩up當秘笈

1.大部份客都係自己炒,而家手頭上只有2個倉係老夫操作

2.倫敦金即是現貨黃金,XAU/USD,係一樣正常投資工具

FXCM / IG / Plus500 亦有開放相關的投資工具

龐統呢條傻西根本就係一知半解

不分清紅皂白 見人就狙擊

再次證明龐統呢條傻西一知半解 胡亂狙擊

1.唔係人地知好多野 而係你乜撚野都唔撚知

2.老夫根本無呃過人錢,做事問心無愧,自問對得住天地良心

你班畜牴要惡意抹黑老夫的話 唯有同你班仆街玩到盡

1.唔撚掂既分析?你條傻西不如上其他網站

把老夫的分析同各大論壇的分析對比下先

事實上,有唔少人士照住老夫堆分析黎買

2.連名都無,邊兩個受害人

咪撚再顧左右而言他

即刻答 屌你老母

3.班成員係因為老夫的分析而祟拜老夫,

邊似得你條傻西咁乜撚野都唔撚識,on99成碌撚咁款

4.幾撚時有講過邊個邊個已入金,圖呢屌你老母

5.個群組除左討論黃金之外,亦會用黎吹水

你唔撚滿意又要係群組逗留咁撚耐

1.邊兩個受害者 ,講個網名出黎啦屌你老母

叫你即刻答呀狗公

2.錯,係有2位+港女Nicole見過老夫

你條傻西有失憶症?

不如睇清楚上個post先回覆

3.錯,俾老夫操過盤只有Uwants的yuen226 (俗稱師妹)

邊撚有有兩個人比老夫操盤?

4.師妹本人聲稱自己想操盤要改密碼,而她之後亦有老夫交流意見

5.再錯

師妹個倉5萬蚊,當時大約買左0.8 至0.9手

而買入價係1186,不是126x

其後在1153.5附近鎖倉

6.再錯

當時運行緊下跌浪C浪 新循環仍未開始

新循環的第一浪根本尚未展開 如何計算第三浪/第五浪的終點?

相關的指控:

保留下先啦，等條友做下功課先嘛

Btw佢拎張街紙當起底我都唔會期待到d乜

1.老夫一定答到問題,唔會退縮,亦不會逃避

你條傻西唔好再顧左右而言他,即刻答哂堆問題先啦屌你老母

2.推爆個post佢正合老夫意,俾人知道你班畜牲惡意抹黑及狙擊老夫不得止

而且重一知半解 不學無術

真係柒到上宇宙

太長唔明。

由佢條港女自生自滅
佢都起左你底，你又底左佢底。
有咩損失？

1.原來無諗過搞大件事佢

一早知你條傻西Charlez Ho 惡意抹黑

當初俾足哂機會你潛落大西洋

你條戇鳩明知自己理虧重要貼人資料上網

2.好撚驚呀屌你老母 ,道理根本在老夫個邊

你條狗公玩幾撚大老夫都會跟

連條命都唔撚要 同你班畜牲鬥到盡

夠薑搵人買撚起老夫

以牙還牙,以眼還眼,以惡制惡

老夫不會向你班畜牲以及惡勢力屈服

鬥到其中一方身敗名裂為止

屌你老母

3.你都戇撚鳩?你條狗公惡意抹黑重要老夫潛水?

你本身肯潛,老夫都會就此罷休

係你條狗公唔肯潛,重要柒出宇宙,自己攞架黎丟

4.你隻狗公連畜牲都唔撚識做

名字:何俊燊 (Ho Chun Sun)

出生日期:1997年12月 (19歲)

職業:失業 (以前做飲食業,後來被人解僱)

畢業於得生青年創藝學堂,有關學堂的相關簡介如下圖所示

狗公照片:

特徵:

1.見女就狗衝

2.懷疑是思覺失調之人士

罪名:

懷疑收受利益/懷疑討條港女的歡心,惡意抹黑及狙擊老夫

證據:

5.本身已經留一線,係你條畜牲唔肯潛,重要自己攞黎柒

根本亂柒咁抹黑,證據又無,問題又答唔撚到

1.條港女有同海訊班畜牲有勾結

2.懷疑條港女派隻狗公黎狙擊老夫,於各大論壇惡意抹黑

損害老夫及公司之聲譽

有需要出黎澄清

指控:

--------------------------------------------------------

1.由頭到尾根本無掩飾過係經紀,呢樣野原本係人所共知,屌你老母好似發現左新大陸咁款

老夫根本無炒過單,駛唔駛貼埋每月做單既手數出黎做證據?

搵水魚?屌你老母真係搞笑

而家邊撚個人俾老夫水左

2.你都戇撚鳩

當上C浪急跌,之後再出第一浪,其後受壓於100天WMA再展第二浪

之後跌到去1268.1再運行第三浪

個個照住黎買贏到開巷 心悅誠服祟拜老夫

又話人自HI

3.水多D客入錢落去?邊撚個客俾老夫水過?

入面無一個客追加入金過 又係乜柒唔知係到鳩UP當秘笈

用波浪理論策略,買入手數唔好玩太大,而家捱下價都有問題

你條豬西不如好好研究下投資策略先係到鳩UP啦屌你老母

4.而家開個群組出黎,提供一個平台俾人免費討論

間唔中會提供分析同意見,畫埋圖出黎俾人睇

亦都有提供相關理據,但老夫一個崩都無收

而家重要老夫收鳩你氣?你都真係戇撚柒鳩

老夫有時語氣太重會在群組當眾道歉,懷疑錯人係經紀亦會致歉

幾時只有永遠人地唔岩?

稍後會繼續回覆相關的指控

老夫不會逃避,亦不會退縮

諸君可以食住花生等睇戲

狗咬咬骨

老夫就係長氣先叫老夫
事關果位哥仔唱衰人又唔拎證據又要威
點知比老夫查到同個港女有關
講唔過盲衝衝擺人地個人資料上黎
以為拎張街紙出黎當起左底
依家擺番佢上台大家無損失
成件事就係咁

另一位就算尻數、鳩up無限loop路人甲

個kelvin leung係咩料
有睇過佢ig 曾經心動過

仲用緊windows xp

講咁撚多你咪又係賣金

7億玩all in 21億
你唔係信呀

真既重洗做狗咩

警已報

老夫稍後會再去信蘋果日報,亦會尋求立法會議員/區議員的協助

如有需要,亦會徵詢律師之法律意見

倫敦金小神童,個戶口炒到去幾億

再炒落去可以買起成個宇宙

回覆相關之留言 :

指控:

----------------------------------------------------

1.老夫幾時有捉過字虱?

2.到底邊撚個受害者?

答呀,即刻答呀,咪撚再顧左右而言他

3.真係語無論次,思覺失調

指控:

---------------------------------------------------

1.屌你老母 你班畜牴係度惡意抹黑老夫

跟住重要老夫潛水避你?

俾人踢爆左係大話連篇 依然毫無理據繼續狙擊老夫

而家到底係邊撚個惡 ?

2.老夫問心無愧,無呃過人入錢,亦無用過Wechat釣狗公

做事對得住天地良心

3.狗公自己掉人張卡片同洩露個人料出黎先

老夫唯有以牙還牙 以眼還眼

要起人底就要做好被人起底的心理準備

指控:

-----------------------------------------------------------

1.錯,上到去無扮大佬,亦無拎人地張卡片出黎

只係話有朋友都想投資黃金,若果出金快,辦事能力高,可以考慮介紹朋友過黎做

2.呢個係事實,條弱智港女無搵老夫 / 老夫拒絕佢加入群組的話

條港女一早渣都無

3.你都戇撚鳩 ,唔撚鐘意咪唔好睇 ,技術指標同理論兼

備,亦有提供統計數據俾人參考,開個群組出黎,提供免費資訊俾人參考,提供一個

平台俾大家討論,老夫一個崩都無收,而家重要倒轉屌番老夫轉頭,真係極品

之前下跌浪C浪,再行第一第二浪,總統大選行第三浪,堆分析有邊撚度唔準

邊撚度有伏 ?

4.錯,根本唔係話老夫不是,而係惡意抹黑,你條傻西睇清楚先好回覆啦戇鳩

5.唔係護主犬,而係垃圾毒撚狗公 ,條狗公一開波已經貼左老夫電話出黎,而家以牙還牙,以眼還眼又要屌

6.老夫都未見撚過畜牲明知自己理虧重咁撚惡 ,上連登抹黑以為自己大撚哂,屌你老母

指控:

----------------------------------------------------------

1.而家就奉陪到底,屌你老母,有本事就即管玩撚死老夫

btw,老夫已報警,稍後會再去信蘋果日報

亦會尋求立法會議員的協助,有需要會再向律師徵詢法律意見

2.你條狗公唔好以為個個好似你咁撚弱智先啦,抹黑?笑撚死老夫咩

3.底已起,拿拿聲回覆啦屌你老母

1.邊撚到day high buy ?幾時捱左70幾蚊金?

1186買,1153.5鎖倉,點計到70幾蚊金出黎

你條傻西連加減數都唔撚識計?

2.師妹本人聲稱自己想試下操盤,所以自己改密碼自己黎

而事後亦有同老夫交流意見,在群組亦有吹水

係突然粒聲都唔出,連見過師妹既Kevin 師兄 同Alex 師兄都唔知咩事

事情難道不奇怪?而家問兩句又有問題 ?

指控:

-------------------------------------------------------------

拿拿聲推撚到上報呀屌你老母

俾人知道你條傻西有幾柒有幾弱智

指控:

---------------------------------------------------------

1.不值一提又要追住老夫黎屌,又唔見你條傻西打篇精彩絕倫既分析出黎

2.又係唔撚聽書,一早講撚左群組無人用每日一單及對沖策略

篇分析求鳩其打出黎

又要睇又要屌 ,你條傻咁撚多爹咪唔好睇

指控:

-----------------------------------------------------------

1.你條垃圾毒撚狗公都係時候面對現實,即刻答哂堆問題佢啦屌你老母

2.拿拿聲去搵工啦,唔好日日揸撚住個keyboard搵做人啦慒撚

個女仔好似之前意外冇左個啊爸，上埋蘋果，認錯就當冇講過

更多精彩的對話 :

-----------------------------------------------------------------

畜牲資料 :

--------------------------------------------------------------

群組對話 :

屌你長到唔想睇

故事好好睇